弱智先會上private poker room 玩poker

連大陸新聞都有報

6人場的“德州撲克”遊戲裡，4人都是串通好的，專等玩家進入房間，再通過互相透露底牌等方式，贏取玩家虛擬貨幣。近段時間以來，不少網友在玩一款名叫《天天德州》的網絡棋牌遊戲時陷入了犯罪分子的圈套，對方採取線下串通、線上吸引網友入牌局的“雙簧詐騙”形式，騙取玩家遊戲內的“德州幣”，同時對遊戲幣進行售賣非法謀取利益。

你地唔係真係去打pppoker 到打俾人呃掛？
咁多錢俾人呃不如俾啲我啦

只打pokerstars/natural8

話咩絕無抽水

網上 咁撚麻煩直接派啲柒牌比你已經得喇

Ching

pokerstars攞錢好麻煩

俾人呃曬想拎都無得拎